有冇人想apple pay 支援八達通

日本已經行緊, dllm 八達通唔好咁守舊好冇
一人一封去信要求加入八達通

算鳩數啦
八仔只會獨食

八達通sim卡

想 可以點?

彩你有味

八仔同十二月前嘅早洩一撚樣架

想 咁又點 港鐵彩你都on9

一定唔撚會

八達通根本就係電子貨幣界既高登

其實有咩問題，只係將八達通內置入機，而唔係取代八達通，對佢有咩影響？

好似apple pay入信用卡一樣姐，都係用緊信用卡，只係方便咗，令人更易洗錢

就係唔想同apple分，佢而家自己賺哂唔好

你估Apple 善堂咩
用得佢既野，就要比交易費用，八達通食開100%，會唔會分啲出黎比其他人？

唔夠實體卡快
英國張oyster card用到contactless超過一年
都唔係見太多人用

冇錯，除非你話用左之後可以搵得多過而家，否則都冇咩可能。

無，只想所有地方支援master visa

如果 tap&go 繼續壯大
我覺得會

Suica Apple Pay 係真係有獨立chip係入面
比sw simulation (oyster)係快好多
本身Apple 唔想加hardware
但因為Suica 要求要係200ms之內要完成transaction
用sw 唔得先加hardware
實際用應該比卡更快
因為唔洗磨袋

因為無得買travelcard同railcard,用香港做例子就係無得買全月通果d

iphone 都出到7啦, 要做點會無辦法

即係可以直接用部iPhone入閘？

冇電點算

成日有人問呢條on9問題日本有冇人發生過咁既問題?

問得呢d 問題都on9

你唔好問無帶8達通點算？

由一班不思進取既管理層點會求改變
再加上根本試佢地訓係到都有人俾錢佢地洗 點會改